(有圖)究竟食炸雞唔食雞皮嘅人係咩心態

見到之後打哂冷震

唔食就咪撚去kfc啦

佢地係咪唔知有烤雞?

成日講Quota
又要食炸雞又要冷健康

冷你老母

咁易打冷震嘅
係咪身子弱